{"translation-revision-date":"2023-10-11 09:46:44+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Product Count":["Contador de productos"],"Cart Icon":["Icono del carrito"],"Icon":["Icono"],"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["Alternar para abrir el caj\u00f3n del mini carrito cuando un comprador a\u00f1ade un producto a su carrito."],"Open drawer when adding":["Abrir caj\u00f3n al a\u00f1adir"],"Behavior":["Comportamiento"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Editar la plantilla del caj\u00f3n del mini carrito"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["Cuando se abre, el caj\u00f3n del mini carrito da al comprador acceso r\u00e1pido para ver sus productos seleccionados y al pago."],"Cart Drawer":["Caj\u00f3n del carrito"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["Alternar para mostrar el precio total de los productos que hay en el carrito de compra. Si no se han a\u00f1adido productos no se mostrar\u00e1 ning\u00fan precio."],"Display total price":["Mostrar precio total"],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Elige c\u00f3mo se comporta el minicarrito en las p\u00e1ginas Carrito y Pago. Esto podr\u00eda afectar al dise\u00f1o de la cabecera."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Minicarrito en las p\u00e1ginas del carrito y de pago"],"Hide":["Ocultar"],"Display":["Mostrar"],"Price":["Precio"],"Remove":["Eliminar"],"Settings":["Ajustes"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}